我犯左個天下男人都唔想犯嘅錯誤

好奇剃左鳩毛，而家生返出嚟第二日

屌，我都試過

剃到貼 試過剪 修下佢

短d好，清爽d

係咪敏感好撚痕呢

無錯，今次試過一次真係無下次
剃完第一日又貼又滑，好似回覆小學無毛咁可愛
又搓又捽覺得好腍好舒服
點知第二日已經生返啲毛出嚟 又吉又痕

剃完第一日有少少痕，而家好吉

落D髮泥 gel下佢

吉呢個問題先大鑊

日日剃囉

飛短佢咪得囉
剷咁貼唔驚刮親碌鳩咩

而家好吉 諗住清爽下，點知犯下彌天大禍

過多幾日都唔再剃多次的話 你就會痕到痛不欲生